【突發】北海道凌晨5.4級地震

圖1之1 - 震央（紅叉示）位於十勝地方南部，釧路西南約120公里。（日本氣象廳）

繼暴雪後，日本北海道再受天災侵襲。日本氣象廳表示，本港時間今日凌晨3時左右，北海道南部發生5.4級地震。據報，震央位於十勝地方南部，釧路西南約120公里，震源深度50公里，屬淺層地震。

現時，當局未有發出海嘯警告，亦未傳出任何傷亡。

本港天文台則錄得今次地震強度為5.8級。

果到係咪大雪緊

雪崩咪仆街

應該對居民地方影響唔大